{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11130&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천즐겨찾기펜션"
    },
    "text": "この宿は大川海水浴場徒歩3分の距離に位置しています。 周辺には大川海水浴場、大川港、保寧ダムがあります。 入室は5時からで、退室は22時以降でなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 客室ではネットフリックスをご利用いただけます。 ペンションの前には共同フットサル場があり、無料公営駐車場が徒歩数分の距離にあります。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、2人基準で20,000ウォンで、追加人は5,000ウォンです。 個別バーベキュー利用も可能です。 宿泊施設には03、20、203、30、303客室と、02、202、302の2時以降のバーベキュー利用可能な客室があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内でのペットの出入りは不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の立地はどこですか？",
            "answer": "この宿は大川海水浴場徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には大川海水浴場、大川港、保寧ダムがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は22時以降でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設周辺に無料公営駐車場が徒歩数分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルが提供され、2人基準で20,000ウォンで、追加人は5,000ウォンです。個別バーベキュー利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室でバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設には03、20、203、30、303客室と、02、202、302の2時以降のバーベキュー利用可能な客室があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設内に入れますか？",
            "answer": "いいえ、客室内でのペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用ルールには何がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 515
    }
}